[突發] 習近平舉起黃傘 現身金鐘

微服出巡

埋大同科大呢？

科大無學生會，斷左莊
好似係

埋工斷莊先岩

shoot to kill

毓民呢？

on9

正常人都唔會想見到普通人死，黃絲係on9，但係要因為咁而死？

閣下咁睇唔開

太多你呢類on9

熱狗？
私怨行頭